有呢個特衰政府,我真係覺得好羞恥!

係電視睇到賣港淋奠同一班賣港高官,一齊龜縮睇升旗,我真係好火滾!
賣港淋奠同一眾高官,你地知唔知幾百尺之外,有一大班青年同市民,因為你地既提交既惡法,而同警察對峙緊?當對抗你地既人流緊血,保護你地既人流緊汗,而你地就嘆住冷氣,舒舒服服咁"喱"係老母個x度表現愛國既時候,你地個心有無一絲絲唔好意思?
如果政府民望係高既,如果香港人係真心愛國既,理應有一大班市民同你地一齊慶祝回歸。奈何淋奠媚共賣港,全香港市民唾罵,猶如過街老鼠。,甚至連慶祝回歸都唔敢公開,個個好似做賊咁偷偷摸摸,極盡丟人現眼之能事!

一邊箱個個特衰政府一面食人血饅頭一邊慶祝,一邊箱香港青年人為反惡法與黑警對抗保護香港,試問,呢個政府還有救嗎?